Dispatch 爆料玄彬孫藝珍

逼降？

who?

Yeahhhhhhhhhhhhh

玄彬 孫藝珍

唔意外

d相噤檬

終於比我等到！

快訊／D社拍到了！玄彬❤孫藝真戀愛是真的...元旦情侶誕生
記者吳孟庭／綜合報導

韓劇《愛的迫降》情侶是真的！玄彬（正名為炫彬）與孫藝真兩人真的被拍到，2021年第一對元旦情侶誕生！南韓最強狗仔《Dispatch（又簡稱D社）》爆雙方戀愛已經8個月，但並非一開始傳緋聞就在一起，而是傳了3次，因為該戲拍攝而假戲真做。

南韓《D社》準時在南韓時間8點（台灣時間9點）公布今年的第一對元旦情侶，根據玄彬周遭人士說法，「兩人在拍攝期間似乎非常沉醉在角色當中，氛圍有點不太尋常，不曉得是因為戲劇還是真心，讓旁人霧裡看花。」

《D社》便悄悄跟拍，發現即使戲劇已經殺青，玄彬與孫藝真依舊經常與後輩演員一起聚餐，兩人很有話題聊，特別是對「高爾夫」都有濃厚興趣。因此《D社》便拍到兩人一起「運動」的畫面，由玄彬親自指導對方打球。

不過兩人其實沒有這麼常見面，尤其玄彬7月還因為拍攝新片前往約旦，且又經過居家隔離，孫藝真則是忙著拍攝好萊塢新片《Cross》，不過聚少離多反而讓他們更珍惜彼此，《D社》採訪孫藝真好友透露，「感情沒有這麼快生變，越忙反而越珍惜相處時間。」

Yeahhh

真 等vast同yejinhand出post

彬珍

新一年第一日就願望成真等睇玄彬手寫信

好開心呀呀diu

應該好多珍妹飯都會支持

唔意外
2021年第一日就有好消息
快啲結婚

珍妹正過喬妹100倍。。。

冇人反對

終於等到啦，好開心😭😭😭

最好嘅新年禮物呀呀呀呀

扯

其實佢地都到結婚年齡啦
應該被公開就快d結婚

兩個好襯

開心到我

同意
依家女宋唔p 圖個樣好大媽feel

金泰希最正，夠正氣又靚，好想同佢一齊

不能同意更多
宋小姐仲要矮又腳短...

終於練好手字
等睇佢繼續祝大家身體健康

情願無人報到佢地結婚個曰先公開

終於等到

Rain泰都算係最top既80後情侶夫婦

同d社夾好曬啦

yeah!中左
唔好幾個月話分手

真

邊個係vast?

2021第一日就有好消息
好開心 快啲結婚生bb

其實之前美國一齊行超級市場
我已經當左佢地一齊

假如愛有天意

係咪真架快啲結婚
好襯

哇

但好少相咋喎..係咪真野

原來係真

佢兩個咁老原來仲未結婚？？？

各位網友咁快就上晒報紙

幾好

我以為全韓國都知
今年爆料真係

都咁大年紀，結婚啦
btw玄彬真係好靚仔

屌我哋連登終於冇燈死佢哋啦

其實你啱㗎但無謂篤穿人哋啦

「拍戲（《愛的迫降》）的時候陷入了人設裡，無法知道自己的真實想法，因為分不清是愛情還是演戲。 」炫彬的友人透露，兩人的愛情應該是從3月開始，「電視劇殺青之後就分開了，那個時候開始思念對方」。

好認真

戲假情真

快d結婚姐姐年紀都唔細，要生仔差唔多啦

好開心呀屌你老母！！！
同我即刻結婚生翻十個八個！！！！！

等到啦
真係好襯啊

由細到大都唔明喬妹邊忽靚
浪漫滿屋個陣已經覺得佢普通

爆呢對幾開心

以為會爆Sana同Suho 添

氣質同身材黎講，珍妹贏足成條街啦

珍珍超靚又有氣質
應該冇打Botox,天然美人

剩係睇呢對腳已經世界級

仲未有人po珍妹三點式

dispatch冇得賺 但求大家開心

好開心啊

笑左

太好了

2021第一單好消息

終於放棄北韓

好開心呀

好襯

祝福祝福

有冇佢唔P圖嘅相

非常好呀！！！！！佢哋勁sweet

有d五五身

屌你個蘋果

不過佢地真係好襯

玄彬，下一步你要

Yeah

玄彬開嘅公司

好撚sweet

100%

Dispatch 由勁耐之前開始已經一直放風今日終於爆到佢哋 真係好感動

兩個真心襯
邊撚個負評

Vast同msteam快啲出手寫信啦

可能覺得彬要同女宋一齊嗰啲人

鳴...彬珍天生一對，傳咗咁耐緋聞，終於成真，快啲結婚生仔啦

宋有啲鞏俐feel

又係喎
唔怪得我睇佢唔順眼

2021好開始祝大家都搵到自己嘅彬彬/真真

佢地超襯 好期待第2對 希望可以爆啲

會爆兩對？

F5到手軟仲未回應
係咪有大事宣佈
直接結婚啦

好開心！！！

支持！

很襯

good news!

結婚！結婚！

真呀～d媒體係咁話佢靚，但真係唔覺，佢浪漫滿屋個造型仲要令佢更樣衰

珍妹好好多，由以前靚到宜家，氣質又好同玄彬襯好多。

恭喜恭喜恭喜

呢啲嘢大家心照

唔好再講啦

推到本人回應

靚仔靚女

多啲生育 改善人類後代外貌

諗起太陽的後裔

孫藝珍係真.女神

佢地好襯呀！！
快d結婚！！

離婚收場

呢對覺得唔會 一係唔結 一結就唔會離

睇到新聞醒哂
公司快d回應啦

師奶樣+1 同意

有韓國記者講話會爆兩對 一對係top actors一對係同公司嘅idol不過就唔知係咪真係會爆埋另一對

最開心既消息

公司回應咗喇一齊咗

我見話可能suho and sana???

公司認左！！！
source：

果度揭人私隱但啲相就矇到睇唔倒

wowwwww

2021 最好嘅禮物
我鍾意嘅CP終於成真！
希望今次佢哋唔好再否認

中文新聞

超襯快啲結婚

Ummm 唔敢講實呀

恭喜晒

一定要結婚呀！！！

D社真係堅

同意
普通人都未必一定一生一世，仲要係娛樂圈
不過好希望呢pair 長長久久

兩個都好撚正
孫藝珍好過宋慧喬好多

防彈 V twice Mina

珍妹有氣質好多 身材又正

但係dispatch剩係影到呢兩張炸？

覺得係夾好淨係公開呢啲
反正都會認

估唔到會認
襯到爆

呢對唔係old news嚟咩 都唔夠joynews爆泰妍咁爆
D社退位俾J社上位啦

恭喜
孫仙出道到至今都冇咩緋聞
終於搵到又十分登對

重點係孫藝珍出道咁耐，第一次公開戀情

呢個真
要開花結果呀

希望呢對可以結婚la

覺得呢對應該成熟過雙宋個對好多

好期待第二pair

真女人

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好撚開心呀

佢地真係好登對
天呀求你快啲比佢地一齊到結婚直到永遠
好開心
好開心
真係好開心

好開心

女人高真係靚好多

呢對都似好認真嘅
坐等第二對

好撚開心呀屌！！！！

終於!!!!一定要長長久久呀

2021喜訊

好襯呀

呢對真係多人祝福
因為真係好襯

公司出聲明認了

好開心呀屌

好開心呀
終於等到呢個消息啦！！
快d生小朋友 一定超級靚

覺得珍妹好確認先會公開戀情
同埋唔似女宋咁容易戲假情真
真係幾睇好佢哋行到落去

終於好正呀

無得比孫仙正好多

快D生仔

利正赫

睇幾時分

假奶㗎

呢對多人知，但唔係同社

襯唔表示係一齊

邊忽高

終於認了

好開心 等咗咁耐終於

乜水?大唔大波?咩cup?

今年第一個好消息

今日又再煲多次愛的迫降先

勁開心！
終於CP成真，好感動

鄧佢地開心

結婚結婚結婚

以前都唔多留意 最近法國有笑眼既女性 好吸引

結婚

屌社垃撚圾 冇人想睇呢啲個個都會祝福嘅爆料

食隻老

真係襯到絕孫仙天然冇添加唔生真係嘥 晒咁好嘅基因，快啲結婚喜訊

港迷尖沙嘴巴士站落廣告賀《愛的迫降》開播一周年

哩對認得嘅話可以等結婚
話哂都係孫仙第一個公開男朋友

孫仙出道廿年第一次認，結婚應該都走唔甩
恭喜你哋呀，真係好襯

點睇到係孫藝珍

唔洗咁快結 寧願佢地慢慢黎
唔好好似雙宋咁

對比起宋佢高好多啦

珍珍出道咁耐係咪第一次認拍拖？

其實都一排, 至少都2年
dispatch講8個月只係要圓左佢地之前啲否認

係

上年等到宜家終於等到

南韓系米每次爆藝人料去轉移視線
都表示 發生 / 即將有 重大政治醜聞

一齊左好耐？

珍妹ig update

以前都幾鍾意孫藝珍，不過依家個樣越整越怪

唔係越整越怪
係真係老左

之前仲傳孫藝珍係les

理撚得係咪一齊
我要孫藝珍圖！

支那人將篇新聞自己加鹽加醋老作出嚟

要整嘅話至少要打下針先
佢連針都唔打, 嘴角同眼周圍明顯垂哂

高好多？驗眼啦
至多大家係平頭

依對真係好襯 真係型男靚女

rain泰 玄珍依兩對太撚正
宋宋其實真係一般般

仲以為玄彬鍾意姜素拉果type高挑model身材

佢鍾意大波

我覺得雙宋都好襯啊，不過算啦緣盡就祝福佢地，只係好難再睇返太陽的後裔

我都覺 呢pair同宋宋唔同
一嚟同齡 二嚟兩個都好謹慎 前後拍咗兩套戲 了解咗幾年先一齊
宋宋就算啦 宋慧喬本身黑歷史就多 拍一套戲就換一個男朋友佢兩個結婚好似玩咁

好襯 好開心

諗起孫藝珍含玄彬同比玄杉屌，就覺得好撚污糟

true 個陣仙氣冇得輸，身材又正

好開心，佢地真係好襯

終於認希望可以行到結婚

雙宋根本兩個都有問題
男既就好要面又大男人
女既又多緋聞
而且兩個都鍾意炒新聞搏見報
依家玄彬孫藝珍都係少炒作既演員
個感覺踏實好多

做演員自由好多, 唔使好似啲偶像咁扮曬野寫封親筆道歉信向fans讖悔

玄彬既取向係鍾意大波既
每任公開過既女朋友都係大波

好cute一啲都唔官腔

有跟開韓國新聞都知宋宋好鍾意炒新聞
兩個都根本唔成熟又唔踏實
似衝動結婚多過真係適合所以結婚

女嘅一離婚即刻有新聞話玄彬放狗又盛咁
咁啱嗰陣玄彬紅左好多 真係勁識製造新聞

仲要cheap 到買微博熱門搜尋
好心啦話哂都係韓流明星
佢兩個買微博熱門搜尋買到上哂癮

真 雙宋比我感覺好幼稚 離婚之後對兩個都無咩好感 特別女宋

出道以黎第一次公開戀情～希望佢開花結果

演員啲fans年齡層大啲，思想成熟啲
冇idol果啲妹妹仔要喊打喊殺呢樣果樣

因為演員真係用演技說服你睇佢 唔洗fans service

放狗嗰段真心仆街, 趁玄彬出左國做野就出fake news
喺FB仲見到好多人以為玄彬同女宋復合左

好cute

啲^.^好有畫面
幻想到佢一路打字一路笑到眼都瞇埋

我睇完果單新聞以為迫降cp無行

我珍

甜到漏

有畫面

理性咁追開韓圈嘅其實普遍對宋慧喬都冇乜好感

嗰陣應該係玄珍熱戀期，宋咁樣痴理去玄彬到，孫仙應該嬲到仆街

感覺上孫仙有啲修養，應該一笑置之
而且同行都好清楚女宋個朵係點

你驗眼兼驗埋腦啦 自己google下佢地2個同其他男星同場時個真實身高 就當2個都報大數 孫都一定高過佢
如果你google完都話要堅信佢2個係平頭 咁就證明宋慧喬身型好撚柒囉 望落成舊矮冬瓜咁

屌珍妹

佢離咗婚之後走哂樣，d老態出哂嚟，真係太陽的後裔個兩年狀態最好

其實睇個身形都知孫藝珍高啲啦
望落都知修長啲

孫仙同女宋有冇合作過拍戲？

對腳明顯孫仙長好多啦

真係只有玄彬先襯得起孫仙
孫仙終於搵到幸福

孫仙廿幾歲已經主打電影, 近兩年拍返劇一套係導演誠邀, 另一套係講好左同玄彬拍愛情喜劇
佢同女宋根本冇可以合作嘅機會

放狗係咩事？

女宋係咁食老本
諗住靠個 "靚" 樣搵食搵到老
到今時今日都仲拍浪漫愛情劇
差唔多年紀個啲唔係做咗電影演員就係嫁咗人幸福生活

睇完單新聞真係吊咗一聲，玄彬d taste 唔係咁差吓哇，有孫仙唔食、食條棄婦女宋

好彩、彬仔冇令人失望

蘋果今日都有回帶

好正呀
當時d幕後花絮

蘋果成日死唔斷氣提女宋

姜素拉都係168咋wo

正啦

利申巴

蘋果娛記肯定係女宋fans

Sweet到呢
一直都覺得眼神既買野係呃唔到人

但姜素拉腿長

但女宋係短人喎
女宋, 姜素拉同孫仙外型上嘅共通點只有波大哩樣

同年齡層孫藝珍係冇得輸
玄彬正確選擇

個樣LUM到呢

er 每年一月一都有花生食㗎喎
同埋建議你打翻好啲字先

孫藝珍全盛時期真係玩曬
夏日香氣入面靚到
雖然套劇好悶 但剩係睇佢個靚女樣就已經好夠

每年元旦d社例牌會爆料㗎啦

屌你老母5p字

巴打你識得夏日香氣都應該有返咁上下年紀
當年頭幾套睇既韓劇，女主真係又純又靚
到依家仲keep得好好

Riri Couple成真啦
好開心無燈死佢地

殘體慎入

第2對前後輩cp仲未出?
係咪經理人公司比錢買番d相

On9

Sorry 覆錯post

真係殘咗好多..... 唔知發生咩事.

你就驗眼雞盲啦 孫某高好撚多？
講真你唔撚識睇佢真實身高有幾高？
睇相一睇就知佢係米六幾 睇過佢綜藝片真係好撚高 我又冇話宋某好正 只屌佢咁快自爆飛人

太陽的後裔嗰時睇落後生好多
可能婚姻帶俾佢壓力好大

今日真係好開心 開心過自己拍拖

同埋佢好似瘦咗好多.....

佢可能呢世都唔適合結婚

點解冇架等左成日

人工維持同健身維持既分別

我諗應該冇，就算有都應該要隔幾日，玄珍呢單都夠爆幾日，一日兩單會分薄哂啲focus

你個名

佢喺入面每個look都勁pure勁靚
由以前靚到宜家 算係冇咩變過

孫藝珍個啲少女味到呢個年紀都keep 到
好癲

支那有人譯左dispatch原稿, 我轉左做正體中文
點解我覺得似係本人投稿

2018年，這兩人在電影"協商"上映後傳出了熱戀說。傳聞的根據是：他們看起來很甜蜜。

然而那時，傳聞並非事實。

"兩人的配合很默契，片場的氣氛非常好，宣傳時的氛圍也很不一般，大家好像是因此產生了誤會。"

很了解二人的親友表示："當時兩人絕對沒有在交往。"

2019年1月，在美國LA的一家超市裡，熱戀說再一次傳出。這次的曝光還多了幾張照片。照片裡，兩人正在買菜。

那時同樣不是事實。

"在電影結束後就去美國渡假了。兩人是因為各自不同的行程赴美，後來得知對方都在LA，所以聚了一下。"

這位親友解釋說："當時他們發現對方都在美國後，行程偶然地重合了。"

2020年1月，第3次熱戀傳聞爆發了。這次出自某位娛樂記者之口。這位記者強調說這不是她自己的"腦洞"。

"有消息說他們在電視劇播完後就會結婚。我也聽到過這樣的說法。"

當然，那次也不是真的。

那位親友絕口否認道："有很多關於他們的謠傳，包括在新羅酒店結婚之類的一系列傳聞。"

整理一下就是，第一次，第二次，第三次都不是事實。當時兩個人只是很熟，還不是能夠下一個"定義"的關係。因此，他們接連否認了三次。

然而就在2021年1月1日，愛情開始了。現在二人稱呼彼此為"戀人"。

玄彬與孫藝珍成為了2021年1月1日的第一對情侶。他們的愛情在現實中也是進行時。目前，他們已熱戀約8個月。

玄彬的一位熟人朋友表示他們大約在3月開始了這段戀情。他向Dispatch透露道："電視劇結束兩個人分開後彼此產生了思念之情。"

玄彬和孫藝珍在電視劇終映後也會偶爾和演員後輩們聚會。二人在私下的聚會裡感受到了自己與對方很合拍，"打高爾夫"這一共同愛好在這裡也貢獻了一分力。

Dispatch捕捉到了二人一起去了運動的一幕。在某高爾夫練習場，玄彬親自教了孫藝珍打高爾夫球。兩人一有時間就會到江原道的B高爾夫球場打球。

當然，他們並不能時常見面。孫藝珍之前在準備好萊塢電影《Cross》，而玄彬則在7月前往約旦拍攝電影《交涉》。

身體的距離變遠了，那心的距離也會變遠嗎？孫藝珍的一位熟人朋友搖頭回答道："他們的關係並不會輕易發生改變。(工作)越忙越見不到面，他們對對方的感情就會越深。"

雙方親友表示："兩個人接連拍了電影和電視劇兩部作品，這麼長時間以來一直看著彼此，(因為年齡已經不少)所以選擇慎重地開始了戀愛。"

玄彬和孫藝珍同為1982年生人。兩個人是朋友，是同事，也是戀人。期盼這份愛可以順利著陸。就像利正赫所說的："我說過我們不是偶然，而是命中注定。"

D社啲風格不嬲係咁
好搞笑

睇完你呢個回覆 原來你眼同腦都真係有問題
係我地唔岩 蝦個弱智人士
你唔好用你已經無既腦去打d 令大家同情你既回覆喇
放心啦 我地明白到弱智人士都有性需要 唔阻你對喬妹d相打j enjoy

其實都feel到佢地對段關係都好認真好謹慎始終都呢個年紀，同埋兩個本身都係低調，九成會結婚

其實宋慧喬得米五幾，最多158
睇佢同宋仲基身高差就知，宋仲基得米七幾，男演員當中算中等偏矮

驗眼啦韓迷狗
高好撚多字眼都唔撚識用 天真童話世界慢慢俾你過 中文能力零分呀清
大把韓妹正過高過佢死柒頭都丁佢

韓劇好睇
一睇即棄悶𠹌到 冇留意
孫某本身好高咩 米七都冇 而做唔到高

到佢結婚之前應該係拍緊拖個兩年狀態最好，可能佢真係唔適合結婚

我邊粒字有講過孫藝珍高佢高唔高都好，宋慧喬矮係事實

有位韓迷狗 話孫某好撚高 高過宋某好多
唔知追到腦筍都冇

痴撚線點解佢可以咁可愛

真係好煩，咁佢係高過宋好多嘛 宋係真係矮，當然一比孫仙高好多，而高過孫仙嘅女星不少，全智賢同朴信惠都高過佢，咁孫一同宋比咪好似好高囉，比較起上嚟姐，有咩好爭論？

想睇邊個idol嘅fan個心碎 希望唔係自己

孫有幾高先 宋某矮過佢10cm以上？
兩位有冇米七以上 仲有你返去讀多啲書啦驗雞盲 照你呢邏輯離哂題

見到哩度提起女宋, 忽然諗起孫仙好姊妹李珉廷個老公係李秉憲

假如愛有天意佢真係靚到顛

係，李珉廷喺孫仙個ig post 度留左好多個❤️
我覺得娛樂圈應該好多伴侶係邊個邊個好友既ex既情況

同公司呢單我就估係jyp嘅

要矮10cm以上先叫矮好多？ 個標準你訂？bts 178嘅柾國成日笑得173嘅jimin矮，都係高5cm咋，你都幾好笑。宋慧喬報官方161，仔細睇相都知佢根本得15幾左右咋，擺係香港現實中都矮啦唔好話韓星標準。孫仙起碼165係正常韓星身高。

平心而論, 孫仙165cm都有啲水份
但女宋應該有矮孫仙10cm, 佢著勁高爭都唔到玄彬耳仔

至於嗰條引戰狗就好心唔好理佢啦

玄彬真係好高，李敏鎬女朋友點算 冇170都收皮

係？我仲以為sm
利申：我鍾意kai伯賢同世勛

李敏鎬同過朴敏英 秀智 都係無米七姐
cityhunter咪都係幾襯

sm呢兩年爆得太多kai chen希澈厲旭昌珉泰妍同社cp早幾年都爆過兩次，機會率嚟講應該輪到jyp(估有twice，btw早排彩瑛嗰單唔知confirm咗未）

你有冇睇到宋某真人先 睇流網就話係就係
孫某上面個相樣好膠又波係假 寧願丁靚女高妹好過啦 仔細睇相孫某有著過增高鞋好明顯有高啲
不過好多泡狗明星有著過增高鞋墊
好心你韓迷狗驗吓腦追星連自己腦筍都冇埋

2年4個月

如果好似傳聞咁已經買定大屋結婚 有機會唔止8個月

8個月應該係真，之前啲否認應該係因為曖昧期/友達以上

見人分析話佢地平時仲係好親故既時候 相處得好自然
到一齊左後 係公開場合反而變得尷尬同回避眼神

六月百想嗰陣玄彬勁刻意嘅表情管理
突然覺得佢兩個都好可愛

大家係邊一個moment/場面令你地覺得binjin is real

我先 我係覺得LA行超級市場已經好可疑

Sweet得太張揚個時就真係似互有好感期

Ig勁多玄彬合照 而身為cool guy既玄彬又肯一齊玩app